Kustas Nõmm astub ette ja kaebab et Tiets Allikow ei maksa tema palka mitte wälja mis tema ta juures päiwiti on teeninud Kustas Nõmmel oli tema oma tahtmise järel 140 Cop. saada, aga Kuhtu mõistmist ja arategemist mööda peab Tiets Allokow Kustas Nammele 50 Cop. maksma.
Kuhus mõistis et Tiets Allikow peab Kustas Nõmmele 50 Cop. maksma.
